見習航空交通管制主任

今日開始send interview invitation有冇巴打收到？

總航空交通管制主任 (Chief Air Traffic Control Officer) (CATCO)
首長級薪級表 第1點
($150,950 - $165,200)

↑
一級航空交通管制主任 (Air Traffic Control Officer I) (ATCO I)
總薪級表 第45至49點
($117,580 - $135,470)

↑
二級航空交通管制主任 (Air Traffic Control Officer II) (ATCO II)
總薪級表 第34至46點
($74,515 - $121,790)

↑
三級航空交通管制主任 (Air Traffic Control Officer III) (ATCO III)
總薪級表 第24至33點
($48,860 - $73,775)

↑
見習航空交通管制主任 (Student Air Traffic Control Officer) (SATCO)
見習職級薪級表 第11至14點
($23,670 - $28,710)

幫手推下先
利申：想做同你地傾計果個

推

PASO?
Interview 咗未？

係咪send哂email

巴士司機

根據過往經驗應該會分一兩日send

入班未？定上緊zoom等去澳洲？

講明先好辛苦
你最好住東涌
預訓得6個鐘only

巴打做緊？

報都未報啊~
不過而加停哂cadet
分分鐘呢1-2年都唔會請人住~
希望咁多位巴絲可以見工成功~

加油，巴士司機幾好

小弟讀緊Aerospace Engineering到時有冇機
想做

咩system ?

大把白紙入去
你有航空底仲好

好啲掛，少咗新聞

去到見board先算

巴打考過？

而家現職嘅ATCO係咪好爽日日無嘢做

聽講要入翻simulators 做

有冇人知group in之後既written test考咩

Logic test
全MC

係咪類似CRE個啲推理？(邊個講咗大話個啲）
唔該哂